有幾多巴絲中左6055？

我中左一手

10中2
好緊張

超100倍都重可以1手6成中

唔知會升幾多呢，定還是跌呢